（公投）經過今次火燒事件，港鐵要唔要好似大陸地鐵咁整返個x-ray check袋

要
唔要

On9

屌你老豆

大陸嗰個on9的，我擾民到仆街

大陸果d大型巴士站都有

想問下如果裝左 之後點？
有冇足夠人手？（個個車站都有警察/保安/職員）
查到出黎又點？有冇應急方案/人手？？

洗撚 閘晒d大陸哩 唔比佢地再落黎咪得

香港都有好多痴線佬